(全民備戰DSe) 連登仔諗住考邊科？(一日一個想考既科)

我就唔玩oral 拿

初步對通識同maths m2有性趣

中文
之前中文oral得5仔
想完咗oral 5**嘅心願

Bio
幾年前得5*
依家係U讀左幾年Bio,係時候試多次

通識就未考過
所以想試下

唔玩oral咁報嚟做乜

都係個句 搞清楚制度先
自修生同日校考生係分開考oral
所有成績都係根據日校考生既curve出
所以話想報oral玩鳩學生既就返屋企訓啦
你唔會玩鳩到人 隨時只係會撞到個D名師派人去考

就算你滿分都好 5** for sure
但係你都唔會拉高左條curve

過下考試癮
分分鍾攞到個5都幾威
而且自修班重讀撚都會仆街

中英文oral

自修日校oral係一齊考

中 英 通識

用番常理常識去考一次無壓力既試

數M1 bio chem phy geog history 中史 ict

德文/法文

通識同M2 要上訴

數學

英 日 數

英想考高 D
數想睇下自己退步到咩程度

宗教與倫理
想試吓喺完全無接觸過佛學嘅情況下揀佛教部分嚟鳩吹

旅款
幾年前已經諗住自修呢科

其實分開拉curve好難係學術方面搞
倒不如考緊嗰陣係試場搞屎棍
例如係咁放屁 考前做運動出一身汗 係入面開臭魚罐頭 大大聲咳etc. 搞到啲人集中唔到

中英通識
Elective求其選

可能會報通識（易吹）同旅遊與款待（以前中學冇呢啲科揀）
果年個人好毒oral得2 有啲想考下但考主科要請好多日假咁

第一屆考都係5
嗰時有朗讀section
出盡奶力, 作哂狀好假的肥仔上身都得5
好唔抵

旅款
巴打加油一齊考試

中文文學 當年AL都拎到A 裸入去睇下而家啲dse有幾難